條毒撚話我再唔做野份pj就唔落我名

我話:好呀屌你老母
之後我9秒9就交左份野(未完成)
再同ta講條毒撚zero contribution
之後ta send email話我同毒撚之間互督,約左我地全組出黎問咩事
咁同組仲有我個fd同佢條女,咁大家就梗係同聲同氣啦
之後條毒撚份pj就0分
睇住佢好嬲又冇辦法個樣真係好好笑
塞錢入條毒撚袋呀,教訓佢埋堆同疊馬既重要性

同你情況差唔多
不過係我同三個frd一早做晒d野
但個毒撚肥仔自己開個group拉晒我地入去傾
然後我直接退左group再寫到佢低左2個grade

靚波

Ho ball
天滅毒撚

Freeride到咁理直氣壯 仲擺上黎好似好威咁

有時見到毒撚俾人㩒住砌真係會忍唔住笑

2/10

師兄好波

你都幾厚面皮，唔做野得黎仲搞到有做野嘅跌grade, 等睇你出黎做野點仆街死

個毒撚已經仆街死
現實都一樣 識人好過識字

唔撚得牙

呢個真